自認是廢物嘅入嚟

我係
有冇人同我一樣

睇嚟冇人同我一樣

邊個廢物入嚟比負皮

我係

我都係

無人係廢物
只係未搵到自己嘅位置
加油!

利申: 廢物

莫名地感動

知我廢仲要撚我入黎

me

工作又做唔長
又常常吃屋企
真廢物